早晨

呢幾日好凍 （個心）

我都好凍